住緊既大廈成日播反政府既野

好似換左依家果個就成日播

6月9/12就播定晒d遊行路線

依家播依個

業主立案法團好堅

明明區議員係民建聯

睇下咩人嘅姐